新巴轉定九巴個app廢啲

新巴
九巴

個人覺得新巴廢啲
成日都load唔撚到

九巴係多廣告，但幾好用

佢成撚update先煩
唔up又用唔到咼

有冇巴打可以研究到app block

有冇巴打可以研究到ad block

新巴果個同大新銀行個APP 一樣咁撚廢

各有各廢